垃圾桶唔見晒

唔知有冇人覺，今日突然發現平日丟開垃圾果啲位唔見晒啲垃圾桶？

係咪驚又有人忍唔住拎黎丟？

商場都收番晒